想訪問下大家早餐食咩

呢個組合食左10幾年：
我每日都要食碗麵，加雞蛋再外加啲水餃/魚柳/屋企夜晚整嘅餸先夠
啲朋友睇到我食嘅份量以為食緊午餐
我有試過食麵包加杯奶，但好快就開始肚餓

麥皮

最近係
無糖豆奶煮既原粒麥皮加藜麥皮
2款水果
有時加多隻水煮蛋

沙嗲牛肉麵

coffee ☕️

唔食

養成食早餐嘅生活習慣係好事

有冇雙蛋?

肚餓只係假像，唔理就無事

樓主幾重

早餐根本被嚴重overrated

隔夜燕麥 / bagel加杯豆漿日日都係得呢2個選擇

我同你一樣 都係早餐要食得多果類人
反而夜晚唔介意食少啲

我都覺早晨好緊要，夜晚有時食一兩啖飯要加啲餸

好健康
我由細到大都好憎食麥皮/粥果類食物

認識糖尿病，兄弟
我以前都會因為聽左人講d個人風格就學左

當你知道升醣指數會令你假缺醣，肚餓
繼而因腎、膽造成疲倦，日益低效率

你會開始懷疑人生

肥婆

食唔食早餐其實冇咩所謂
肚餓咪食唔肚餓咪唔食

腸仔蛋丁

撈麵嚟? 咁乾嘅

通粉(配料:火腿/腸仔+粟米粒)
牛奶麥皮

起身果陣已經下午茶

早餐應該食最好最飽

食煙🚬🚬🚬🚬

日常小館 all day breakfast $60

三文治
飯糰
紙包奶麥皮
餅乾 咖啡

牛扒/魚柳/雞扒/吉豬/漢堡扒+炒蛋/腸仔+多士/羅白糕+火腿通/銀針粉/粥+冬檸茶/可樂

咁大隻碟搞到有啲柒

上碟個陣呆咗
隻炒蛋唔知有冇一隻
菇得幾粒丁
茄汁豆凍
而且$60有啲貴

最近飲一杯無糖豆漿就算

一定係大家樂

加左麻油

你個仔今年幾歲

熱水沖麥皮加亞麻籽 1杯鈣思寶

10蚊 2個菠蘿包

食兩個咁多

出前一丁杯麵

一個完全唔夠，d包愈出愈細

我都識個好細粒嘅女仔食兩個包做早餐
而家啲麵包好似食左陣風咁

做咩

食佛跳牆

食飯嗰陣仲係咪用報紙墊枱

牛奶沖whey protein

皮蛋瘦肉粥+牛脷酥

雙太陽蛋

好想食

最近食粢飯 豆漿

薯餅，茄汁豆，炒蛋，炸魚柳／煎雞扒，偶然會加個麥片或者通粉

以前食開撈烏冬/indomie（兩個）
依家食包/餃子

粥/三文治/飯團/雞蛋/麵包～ 有乜食乜
不過其實三餐食嘢時間唔定時 食完好快就會再食snack

放假一定係茄牛通+太陽蛋

趕時間會食咚兵衛烏冬 個啲

好耐無食牛脷酥，正

放假多啲時間要食好啲
琴日用氣炸鍋炸西多食
自我感覺唔駛落油健康左

咁似大家樂大快活啲組合嘅
不過我應該會加個通粉

正呀
我都有氣炸鍋
但朝早食西多好甜呀

而家嘅包好多都細，食一個未必夠，
而且又貴，果陣細過食腸仔包要$6 ，而家行過睇要$8。

係好食，
不過多鈉，而家少食腸仔了

好認同

好似好細份，不過條腸係吸引

多數唔食 直接等lunch

主食：麥皮，多士，三文治，熱狗，蛋餅
配菜：沙律雜菜，紅蘿蔔，菇，西蘭花
生果：莓類，香蕉，奇異果（通常配乳酪食）
飲品：鮮橙汁、牛奶、豆漿、熱茶

通常都係呢啲組合入面隨心配

你自己一早起身整定屋企人整

起身已經下晝

同居緊，多數我早起整，整埋俾佢
weekend就有時佢整返咁

隔夜？

果jem .麵包+ 1-2 杯奶
係咪幾唔健康

呢排係老母整嘅麵飽/饅頭
賣相差啲但好鬼實

係啊，早前買左部氣炸鍋，
所以想煮多啲唔同嘅野唔想浪費，
我整果隻就搽左小小牛油同花生醬浸蛋漿，
出左爐又唔會再刻意加糖醬果啲，所以應該就唔太甜

不過雖然唔駛落油，但成日食食多左都會肥同唔健康
所以就一星期等假日有多啲時間先玩一次

Btw 有冇人整過自製薯條，姐係用新鮮薯仔整嘅果隻，
唔知點解我整極都整唔到好脆
有冇人分享下

唔會好餓咩
我等唔到

我係假日就會出現呢啲景況

哇，另一半好幸福
我日日都係自己整俾自己

朝早餵口好細 想食多啲都唔得

飲兩杯奶係咩奶？
全脂果啲應該就唔太健康了

媽咪識整饅頭咁勁
自己整嘅始終比起出面買嘅無咁多添加劑係健康啲

我以前細過都係
但習慣左就okay
雖然我認我早餐係食得多嘅人

明白巴打concern
我早餐可能食多小小
但午餐同晚餐就相繼食小啲
同埋我一星期都有兩日跑下步做下運動咁

係佢啦成日影個仔出嚟

樓上咁多人食得咁豐富
年紀大啲開始會愈黎愈肥
我就習慣食一個包 開心既會食兩個包

同埋好多時趕住出門 都係求其食個包算

M記包/大快活
食太飽怕lunch冇胃口

沙嗲牛肉麵 腸仔 煎蛋 牛角包 凍檸茶少甜

推 願榮光歸香港

斷食
唔食早餐

食影響既支力，同做運動係兩個系統
真係不要食垃圾

落麵包舖買個包加包麥精

麥皮 /麵包/cereal加奶

Overnight oat 拎出黎就食 貪佢唔洗煮

打邊爐

好多細粒人反而仲大食過d大隻佬

腸腿辛辣麵

奶 麥皮 香蕉 打成一杯

有冇低升糖早餐推介

點解香港人早餐咁鐘意食垃圾食物？

係前一晚將啲乳酪同燕麥，奇亞籽，豆漿浸落碗，第二日再加啲生果係上面

又真係幾多
不過早餐食得豐富唔係壞事

真心好食 但肥到仆街

係咪教瑜珈個個？

五青汁+三文治

我又係次次氣炸薯條/蕃薯條
都係好硬好實

Overnight oat
浸下d oat 第二日會變到好creamy

男定女

會唔會肚痾。 早排我都係麥皮 亞麻籽。 食完中午飯之後就會肚痾。

擺明女 講體重都要用加密

唔會啊

水吧佬話你知咁食法最唔健康，但又最撚好食

已成肥婆?

幾高

平時冇食
以前返工會食燒賣腸粉 但發現唔食早餐lunch先唔會剩返
其實食唔食早餐係習慣嚟

氣炸鍋唔係唔健康咩

花生醬咖啡

麵包/三文治
朝早食咁多會唔會好快急屎

A4a 芝士腸奶醬多涷撚死

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #移民走資 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案

雞扒炒蛋
不過塊扒愈黎愈細

雪菜肉丁麵

小西？
正

大快活

有啲分店有個早餐 粥+米粉，好撚正

麵包

唔食早餐

返工日子：返公司食蕉+飲咖啡（$0）
放假：唔食/早起就沙嗲牛麵

慳埋慳埋唔少㗎

清水麥皮 烚蛋兩隻 返到公司食隻蕉

WHY

健康檢查呀依家

168 54kg 同148 54kg差好遠

咁又點做咩要知

炒河＋餐蛋＋大津路

9個月黎 日日大概都係咁 一個奄列 多士配腸 沙律 水果 一杯蔬果汁

牛奶加可可脆

今朝食左碗細牛奶麥皮 蛋白一隻 全蛋一隻

兩個茶記常餐

施嬅力腸

朝早食完返到公司3個鐘後又放LUNCH
是但食個生果算

有無人覺得有啲公司放LUNCH個時間好ON9
0900-1230 準時返到公司食早餐 食飽咗LUNCH又食唔落 隔得果3個鐘 1330-1800 大佬 4個半鐘 仲要1個鐘後先返到屋企
仲未計沖涼同煮飯 隔成6個鐘先再食野 好撚餓

一隻蛋加盒奶

包/麥皮/一包oreo

水煮蛋
烚蛋

我先水煮到半熟，印乾水份再落少少油同鹽，之後再焗就好脆，不過我係用焗爐

穀物棒/小食棒當早餐
都熬到去中午

+1

唔食之後瘦左又慳到錢

炒蛋 every day

sorry 囉小妹一時講錯

燒賣

烚蛋+兩片方包搽jam +水煮麥皮三湯匙
加一杯齋啡，朝朝都係
星期六日放假就 屋型全脂奶 加兩粒capsule
沖cappuccino

麥皮＋麵包

mixed nuts + yogurt + 生果

窮人哪有錢食多餐早餐

烚蛋有時會有陣臭蛋味

食黃店

豆漿沖麥皮，浸麥包2~3塊。
加一杯准山粉保健。

佛跳牆

應該係話以為唔駛油炸，跟著食太多就唔健康
對比傳統油炸西多，氣炸西多係較健康

一杯斎啡

我食左烏東，6隻炒蛋，一條青瓜，少少三文魚同雞肉

我覺得炒蛋好好食，但係多油，如果一次過炒6隻就平均一隻炒d油

咁我嘅早餐又無咩垃圾嘅
都係食米粉/烏冬/通粉，再拾蛋再外加餃/屋企夜晚啲餸等

平日腸粉燒賣加杯果汁
星期六日就雙蛋公仔麵加杯咖啡/奶

我反而淋淋地，係初初有啲脆嘅聲
跟著放大約兩三分鐘就開始無咁脆
我有睇YouTube 學
但唔知點解整極都係無佢地咁好

我第一次都係咁做
但始終做唔到佢地果種脆
或者氣炸鍋做唔到，我都唔知
我因為想整好薯條已上網睇唔同方法

通常都係一個麵包，加杯咖啡

係
幸福嘅感覺
最好就係慢慢食
不過平日趕出門口唔能夠好好享受

54kg 無波就係大腩

其實早餐好緊要
食得好 健康好多 人都精神啲
不過大部分出街搵到嘅早餐都唔好得去邊

利申有研究營養學

早餐食多D唔食午餐